同事成日show off佢watchlist 升幾多幾多

問佢買左幾多又話無，得個睇字
屌你老母咁就收聲啦

睇下就咁易滿足呢啲friend識得過
買哂佢條list 發達個陣 笑佢冇買

Watchlist?? Show off???
分享咋..?

你做咩唔同佢講 係呢到又咁大聲 有冇兜口兜面同佢講

我有舊同事成日show賺左幾多%

話就話無啫